千鳥 等於 雷切

卡卡西自己講的

系

改圖改到

冷飯王=我係王師奶=能夠大使
呢條新移民又柒一穫
被揭發呃人佣金賺黑心錢之後
潛水一星期內兩次改名換姓

請各會員善用起底功能, 此人為倫敦金之類的佣金狗